屌！連狗都上到半山 我就死下死下上 我連狗都不如><

xD

又笑連狗 陣間bam柒你

狗仔重心低又有4隻腳平衡，行Slope容不易。

樓主不如都試吓學狗仔咁爬，徒手上喜馬拉雅山不是夢。

以為講連尼住